逼9歲繼女看自瀆 中年漢：你第日都要學㗎啦

中年港漢承認於2016年北上探望妻子及9歲繼女期間，要求繼女陪他到廁所內，要繼女看著他自瀆直至射精，更向繼女謂：「你第日都要學㗎啦」。繼女向母親投訴後，事件輾轉驚動社署而揭發。中年漢今在裁判法院認罪，裁判官將案押後索取報告，以了解被告一家狀況，但明言案件嚴重，或為女童帶來陰影，判監是無可避免。

41歲的被告承認向16歲以下兒童作出猥褻行為罪，律師替被告求情時指，被告坦白認罪、深感後悔，明白事件或對繼女的成長造成影響。而妻子替被告撰寫求情信，指已經原諒被告，望法庭給予一次機會。

控方案情指，被告於2012年與內地失婚婦結婚，被告每隔兩至三星期便會北上探望居於江門市的兒子、9歲繼女及妻子。繼女前年向母親投訴，指被告在其中一次探望期間，叫她入廁所陪他，被告並脫掉內褲露出陽具，又叫她不要掩著眼，並謂「你第日都要學架啦」，要她看著自己自瀆直至射精

被告在警誡下稱，當時在家中廁所自瀆，繼女及兒子闖入廁所洗手。被告稱繼女看到他自瀆感到好奇，他遂叫繼女看直至他射精，他承認向繼女說「你第日都要學㗎啦」。

佢第日都死㗎啦 又唔死死佢
何況要學都唔係睇阿叔啦

踢波gif？

又係中港家庭，一家死撚返大陸啦，支那豬

屌，今次係香港人
仲以為新北市

我第一個想法跟你一樣

犯案時係大陸?
香港可以代大陸執法?

港足gif
巴打不妨用下

浪費警力

仲以為又係台灣

屌，成編文重複咗三次 你第日都要學㗎啦

控方案情指，被告於2012年與內地失婚婦結婚，被告每隔兩至三星期便會北上探望居於江門市的兒子、9歲繼女及妻子。

又冇講錯喎，支那雞學定差唔多

犯案地點唔係香港，點解會由香港法庭審

兒童性罪行好似得

「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻作為」有域外法律效力

原來有域外法律

支那閪唔學定第時點搵食呀

香港人（X)
支那豬（O)
香港人既定義唔係身份証
係民旅認同

未入前估台灣
點知唔中